有冇人賣收音機dse?

想收一部收音機 最好係Sony

買咗點知紅外線考場用唔著

屋企好似有一部
返到屋企搵下先

有部sony s84

賣唔賣？

我有部sony s84

有既話tg:lihkgaaa

Tg:lihkgaaa 唔該巴打

Tg:lihkgaaa

Sor 原來壞左 自

我有兩部 s84
淨係用過兩次listening
有意留telegram

我有一部sony 拎過黎拎A

求平賣 麻煩大家
telegram:kumamonhkg

我嗰部唔見咗，但係提提考生
Set好咗台記得唔好手多

有 sony仲要yylam推介個部
有意留email

有意！tg:bigdragondimsteam